[絲打入] 男朋友揀 情場老手vs情竇初開？

- A360嘅情場老手 玩夠咗會為自己收心養性
- 情竇初開嘅A0夠哂純情

利申：喺有得揀嘅情況下

有邊個會揀a0狗？

A0仔好撚麻煩 教仔咁教

邊個碌鳩大啲